[情境題] 如果喺差佬面前轉身跑

個差佬會唔會追鳩你

試下咪知囉

會開鎗射你

試過 會即刻跟住你

試過，比人撻左返去

有皇氣 快d 走！

好想試下

細個試過一家出去
我同阿哥兩個行得快 跟住行行下流鼻水又冇紙巾諗住返轉頭問阿媽攞 咁啱前面有個差佬 見到我哋掉頭走即刻走過嚟叫我哋俾身份證
跟住老豆老母見到之後問咩事
然後差佬:哦你地一齊嘅 咁冇嘢喇打搞晒

試過
行行下見前面大概100米有幾條警察，跟住廢事俾佢地查身份證就行第二條路。點知佢地專登行去嗰條路嚟截我

識玩一定揾拖住隻瑪蓮萊來挑

無事 你估的差佬咁勤力咩

有個fd試過，即係比人捉住，拉左去角落位，除淨條底橫之後仲屌左佢鑊甘

細個試過同阿哥玩捉
佢捉我 之後d警犬制服我阿哥
On99

效果同遇到流浪狗即刻轉身跑一樣

又係你條撚樣

gay

細佬點會彩你，重點如果係一個成年人轉身跑，班差佬係咪有指引一定要追，如果係都幾好玩 法例無規定唔可以係條街跑

試過，最後佢做咗我男友

諗過練跑會唔會比猶差追住叫我停
而我又戴住耳機

之前同朋友飲酒，佢醉撚到閪咁
咁當我哋兩個人喺街度行緊嘅時候，迎頭出現咗兩個差佬
原本兩個差佬都唔諗住理我哋㗎啦，但係唔知我朋友痴咗邊條線，突然之間大嗌：
「差佬嚟啦走鬼啦！！！！」
跟住調頭起勢咁跑，仲要邊跑邊大嗌：
「唔好拉我返去呀！！！！」
嗰兩個差佬一見到咁就開始九米九衝刺咁跑過嚟啦
咁我見形勢唔對，就傻撚咗咁跟住我朋友跑
結果個晩跑咗五六條街先撇甩啲差佬

酒呀

不安

笑撚左，咁都追你唔到

你試下係差佬面前大叫
仆街黃左

FF下就無大壞嘅
如果真係咁做 咁嗰個人都幾撚無聊

有無連登差佬回應下

呢個真
我聽個一個差佬講: 我打份工啫，你估我真係同你搏老命咩，追一兩個街口就算㗎喇

但佢叫你咪走嗰下已經算係截查，理論上要停
所要跑就戴番個耳管聽歌先唔計

做咩怕比人查？

熟口熟面

試過咁做

無野

試過一次，真係會比人查身分證

行埋去講夥計咩環境

醉咗都跑贏差佬

而家大人玩捉依因犯法?

鮑姐

試過行行下返轉頭去廁所，點知出返去比佢地問，心諗做乜9
而家望到d差佬都煩，出個夜街又要check證，正一煩膠

終於有同道中人有一樣諗法

幻想下將洗衣粉入落一個透明既膠袋到，然後放入褲袋，當見到警察既時候，伸手入袋扮拎野，整跌包洗衣粉，再同警察黎過眼神接觸，之後即刻跑走

比人問咩事，就答 係自助洗衣店洗衫，但無落粉，要趕返去入

會變真架

今日去銀行攞錢，車臨時泊喺路邊，為咗驚俾差人抄牌就叫朋友坐喺車入邊等，幫我睇住部車，同佢話如果有差人嚟就入銀行同我講聲，我入去銀行幾分鐘之後果然有差人嚟咗，我朋友好緊張咁衝入嚟嗌。大佬！差佬嚟啦，快d走啊，我頂，呢一刻成個大廳幾十人用驚恐嘅眼神望住我，全場靜曬，然後d人一窩蜂咁衝出銀行，然後我就俾5 6個保安質低喺地下 真喺頂佢個肺，唔怕神一樣對手，就怕豬一樣朋友……

見過有人衝紅燈俾差人捉想走老
俾差人追到捉住跌爆缸

無野既 你玩野佢咪玩野
搭你返去坐返48小時姐

到時差佬見你玩野，塔你返差館，之後包洗衣粉就變真粉，條友就on99比差佬砌生豬肉，你都咪話唔爽

阿sir依家懷疑你藏有毒品 依家要搜你身 除左條褲佢 條底褲包到實晒係咩黎架 除左佢 呢條野係咩黎架 好可疑 阿sir渣下先 點解你春袋包實兩粒野架 阿sir懷疑係白粉 我要你射出黎睇下係唔係 唔合作？阿sir幫你含 阿sir內置檢查器 我要你射入我體內檢查 插我啦 啊啊啊啊啊啊啊啊啊

試過飲到醉醉地行返屋企
點知行唔到S想衝出馬路
行返轉頭樓梯坐
比兩個便E走黎問我咩事
我知道要查野點知比左張八達通佢
之後兩個話醉撚到咁洗唔洗送你返去
我話唔洗之後比左返張八達通我
叫我要小心 d

好多年前了
兩個係靚仔

巴打你好似跌左張野

白咭

唔好話轉身跑
屌你老母我去緊賣旗都逗鳩我
我一拎個旗袋出嚟先收皮
憨撚鳩

痴撚線

D差佬真係好無聊搵你黎搞
試過有一次係fd屋企樓下個鐵閘等佢
而佢住唐樓
我就間唔中望下入面睇下佢落黎未
跟住有2個差佬無啦啦走黎問我做咩
又話點解我成日望入去
我咪話等緊朋友
再問我拎身分證check
又套我料問我做咩工 呢樣果樣
咪同番佢講 師傅 我都係做某政府部門既
佢死都唔信 要我拎張證出黎比佢睇
睇完先信
我心諗 你估我係你地 我做果個部門民望最高嫁
唔似你地休班時候特別多人犯罪
事後諗諗下 可能佢地以為我想爆格

巴打做消防？

唔使跑淨係擰轉面都check 啦，
有次用緊google map 搵路, 一擰轉身就有個差佬嗌”咪跑”

拎槍射鳩你呀
之後求其作個原因
叫D傳媒寫撚到你心態變態

你話有人叫佢咪走覺得驚所以繼續走
唔知係差佬

離下題先
初中有個白痴朋友
係一個明知警犬隊會行過既地方玩BB彈槍
個陣d警犬重係用緊德國狼犬
隻狗一見到成班人渣住槍
即刻發晒癲勁惡
個警察係咁叫佢哋走走走
如果個陣唔小心甩繩就上報

警犬

巴打唔好勉強

咁法律上佢地有合理懷疑都可以搭你返去坐

笑撚死

咁調返轉，跑向個差佬度呢？

咁鮑姐呢？

佢冇合理理由應該唔洗理佢
如果你起跑左好耐 佢追你又話要查你身分證
唔好轉頭望扮聽唔到繼續跑

趕時間唔得咩

但唔係都可以告阻差辦公之類既咩

只係幾個月前番完學 天黑黑地同班frd放學 平時有兩條路去地鐵站 條山路快啲就行開山路
個日唔知發生咩事 好多差佬係周圍 我地行到路口位一轉入山路 突然啲差佬大叫 係阿 係大叫阿 大叫左聲企係到
屌 我地原本仲有講有笑緊 一聽到就向後望比兩個差佬用電筒照住係到問呢樣問個樣 我咁大個人真係第一次比警察用電筒照

坐狗鐵用正飛係查飛狗面前轉身跑都夠好玩啦

呢段真係好撚好笑

試過有次帶住耳機
佢走埋黎拍鳩我 話我做乜唔停低

個畫面出咗嚟

試過比一個後生ptu 係後面追上尼 仲大聲叫我停低 之後比4個ptu圍住 以為我藏毒 搜到連鞋都除埋

試過 會叫停你

睇完topic就諗起mr bean

尼你老母臭閪咩

佢係咪睇唔到你戴耳機?
差佬見到人戴耳機好少埋去截，因為會預咗對方聽唔到，廢事專程走過去拍人

應該係睇唔到先拍我掛
仲同我講越叫越走

應該有指引

警例係唔可以背後開鎗

利申：近期入咗警犬學校嘅朋友講俾我知

運毒都好扮，隨時惹麻煩上身

真係On9仔先諗到，我驚你保釋唔到入撚埋荔枝角

酒呀！

差佬跑得好慢，要徬住支槍，好易跑得快過佢

個差佬似唔似新仔

試過戴住耳機追車,
比差佬捉住唔比走
最後返工遲到

個Post玩咁耐都無差佬入黎正面回應下，唔通連登天堂真係無差佬？

成日見到差佬都會驚
明明冇做咩

想知點？睇吓咪知

走啦！仁哥！

我腥發脾氣

調轉頭跑嗰陣記得要一路回望住佢哋一路跑，效果更佳

ching 你一定好樣衰

諗起老夫子

有post討論過好似話叫停你都唔停低/即走已經可以告拒捕

之前試過凌晨五點幾喺中環跑步帶住耳機都比差佬截，問我喺度做咩，咁我就答佢跑步，之後check完就冇嘢，好明顯係為交數

試過
有次衝完紅燈見到對面街有兩個差佬
諗住轉身行另一邊驚比人罰錢
一路行發現條差佬跟住我
我行快兩步就開始跑過黎追我
另一個差佬仲要包抄

試過有次自己行街
咁啱有條金毛mk係街口比人查身份證
佢比人查完就行啦
咁啱就好似並排行咁
行到街尾對面又有慈母
金毛mk就轉彎入巴士站，我就直行
就係咁，比個慈母以為我地兩個係識，見到佢先分開行
叫咗我同個金毛mk行過去
慈母
金毛mk
我
做咩見到阿sir就分開行呀
咩野分開行呀
啱啱先比人查完，又查呀？
你地唔識既咩
唔識佢呀
哦，阿sir見你地突然分開行以為有咩事，兩個比身份證嚟先。依家去邊呀？
去睇戲呀
好啦，走得
屌人生第一次比人查就係因為咁

有冇人試過仲要俾人搜埋身添？

個晚開緊工，係深水埗停左車，去左放水，咁岩得殘廁有開，放完出黎見到幾個軍裝便衣企係度！即時話要俾身分證佢，佢問我點解會係度，我話開工經過好急要放水，原來前面街口南亞劈友！上次好大單個單！睇完傾左幾句望到我架車就放我走！

連登仔網上咪跑得快
不過認真 d差佬成身裝備一定唔會快得去邊

如果見到啲警犬跟住即刻戴hoodie頂帽或者拉低頂cap帽再跑會點
再唔係，一野係佢前面衝埋去又會點

試過check袋，嗰陣時要一次過換曬啲證件，咁咪拎個messenger bag放文件
嗰日晏晝喺金鐘地鐡站等個朋友食飯，個陣喺度玩緊手機，咬住包檸檬茶突然間聽到：先生，先生！咁我以為問我買旗定唔知乜鬼嘢就冇理到，之後佢問我身份證同埋check袋，咁我見佢客客氣氣就畀佢check
事後諗番覺得佢應該驚我個袋入面有炸彈之類嘅嘢

無野既,高一級武力嘛
最多拎棍出黎扑你
如果你都自備棍,,,,,
咁樣,,,,,

如果可以光速21咁樣過到佢，掂都掂唔到佢會唔會畀人告襲警
利申：做到

好多年前試過
Sogo後面
我行緊去總統戲院趕住買戲飛
我fd打電話畀我話皇室堡有戲飛
不過開咗場五分鐘，叫我儘快過去
咁啱嗰一刻，前面離我20米左右有個差佬
講電話個刻我又咁衰同佢眼望眼
一收線我就轉身跑
去到皇室堡樓下戲院買飛嗰度
個差佬喘曬氣問我做乜跑咁快
我喘曬氣咁答佢，趕住睇戲。。
跟住俾佢話咗兩句

好變態巴打個腦裝屎

消委會？定1823

以前我諗小學定唔知初中 落樓下搵老母
行到中途見到個警察 好日佢地都唔會企個到
咁我都無理 行到我諗30米左右突然記起有野要返屋企 就緊係掉頭走
一掉頭 個警案就叫 喂細路 第一聲無留意
第二聲先知佢叫佢 我擰轉頭 佢就叫我行過去
又問我拎身份證 我話係老母到
又hea住搜我身睇下有無幫人帶毒品
又問我點解見到差人掉頭走
個排十單有九單吸毒案 又問埋我
最後搞左我諗都有十分鐘先比我走

鳩up到你

你朋友都幾識嘆

試過 無事

1823係唔錯

消委會民望真係唔算高，麥都做唔到

單野黃左

香港啲差佬又矮又瘦 智商學歷毅進程度 打學生就ok 捉賊追人 你會唔會期望太高

月經

咪一齊玩 要落口供用英文 再用英文投訴 等佢寫下report囉

正 想俾警棍屌

生物本性

唔用電話

之前係美國試過
而家用緊拐杖

上連登勿認真

到時佢塞包真既砌你

中學同成班fd試過果2隻龜追左一陣就放棄左

連登仔真係吹水都唔撚抺嘴

你見撚到有舊有機會升職既肥豬肉你追唔撚追呀

試過晨早5點幾6點俾警察check身份證

果日運動會要番學校搞House嘅嘢,早起身前一晚又冇覺好瞓，白面又大黑眼圈。

個madam係地鐵站好似見到（我好似）條道友着PE衫，於是走過黎問我攞身份證

然後果日我冇帶我隊咗張學生證俾佢睇，佢立咗兩眼，然後話得啦你番學啦

係佢面前轉身行都走過黎查身分證

究竟大家小朋友細個係講玩 捉 定 「捉衣因」

上次企係街食煙，望住旁邊條MK妹大脾一陣，就俾人查身份証

又話唔一定要跟？

試過
有次係街到行搵緊間鋪
見到條街冇咪返轉頭去第二條街
行冇兩步就比隻警犬搭我膊頭

試過早排好撚多差佬同便衣龜係d咩中環呀鰂魚涌果d地鐵站到check身份證

果朝九點幾出閘個個行飛兩步驚遲到，個柒頭便衣突然一野衝出黎截住帶我同另一個人過去軍裝到話check，跟住懶係好笑咁講曬gag：「做咩行咁快呀，係咪見到以為我地係推宣果d呀哈哈哈...」

我拎撚左個電話對住佢，指住時間講:「我仲有兩分鐘遲到」隔離條友即係咁既樣，幾個人即刻dead曬air，個軍裝冇出聲好快手就搞掂

配合下check身分證真係ok既，做下好市民，但係真係唔明幾撚冇腦先會係翻工時間係呢d翻工地方截住d着翻工衫既人再問佢你點解跑呀

警例都話唔可以射殺
然後呢？

傻尻條友已經就退休喇仲升乜撚

講古佬

由於被告管有他相信為危險藥物的物質，以作出販運或目的是販運，因此被控。

案件編號：DCCC330/16

首先佢拉你返去扣留 再驗
然後驗到唔係毒品 都有條可以屈

危險藥物條例 134 （4）（1b)

到時辣你兩槍 講聲sorry(都未必有）
佢最多咪革職 分分鐘有安家費

屌佢老母啦，我試過戴住耳機迎面見到2個差佬佢無逗我
行過左2條街停低買野突然間有人拍我問做乜越叫越走
我心諗

試過落樓撞到個鄰居問長問短勁多野講
唔想應佢又廢事尷尬就專登兜路走
無跑
點知比兩個便衣截住問點解兜路
我心諗唔通我知你地係便衣咩

Lm

試過比人的去雞姦

前排先有人咁樣比人辣低左。。。

有冇人見過鬼佬俾差人查身分證？差佬都唔識英文應該好少查鬼佬

唔駛番工?